小弟黎緊15-17號會係荷蘭海牙 有冇啲咩可以幫到手？

如題

唔知，不過推你上去先

輕輕一推

推

可唔可以揾律師入稟海牙法庭告特區政府？

幫你推

睇返UN官網，

「國際法院只根據國際法處理國與國之間的法律爭端，不受理個人之間的法律糾紛。一個國家如果不願意就可以不參加訴訟，除非有特別的條約規定要求它參加。」

。。。。
推多推先

Holland Bank cheque ~
Holland Bank cheque ~
錫你信你愛你直情戇居
Holland Bank cheque ~
Holland Bank cheque ~
變性變態變卦認真谷鬼氣